古代軍隊對現代軍隊邊個會贏？

古代有好多近戰兵器同出名嘅戰略同兵法，可以不動一兵一卒戰勝對手，同時古人有一種好強大嘅信念，好多士兵都係為國而戰，死都唔會放棄同投降，毅力驚人，好難會被動搖。

現今科技發達，軍用武器先進，有導彈、坦克、熗等等，甚至飛機，可以遙距遠處殺敵。

但係兵法呢樣野係玩心理戰，只要令到敵人嘅心理出現混亂，令到近戰古人有優勢。

不過我都係覺得現代軍隊贏緊，因為一枝機熗或者派個無人機都可以橫掃對手啦屌。

你地又覺得呢？

on9

現代軍隊攞架飛機掟粒炸彈都贏硬啦
問嚟都on9

On99

建議你去驗下腦

有冇規模，年代，國家？

十個羅馬帝國軍團（六萬人）
一個現代美軍步兵師（一萬五千人）

正面對決嘅話我諗唔到羅馬點贏

一個美軍步兵師唔講啲咩其他迫擊砲榴彈砲嗰啲裝備，淨係坦克已經有兩百幾架
碌住過去都碌到羅馬元老院

冷兵器對熱兵器有討論價值？

弱智

古代打仗好多時死三四成 就潰不成軍啦
死戰？ 咪玩啦

小學雞睇完烏干達黑豹就以為冷兵器鬥得贏槍炮導彈

清朝同外國人打既仗應該可以借鑑下，差距應該仲少啲

分分鐘一架坦克都清場

用屎腦諗野

古代人見到現代科技會當神仙咁拜,唔會反抗

弱撚智

如果古代軍隊都贏到現代軍隊咁我使乜要現代軍隊

仲以係講赤手空拳鬥體術鬥體能
點知講緊on9嘢

令狐沖一個夠打啦

我認為樓主係ON9, 小學生唔好上連登

淨係僧格林沁八里橋
已經示範左

一個排對一個軍團咪會輸
人數相當嘅話
我諗唔到有咩理由輸

up乜春

古代咁勁點解會進展到現代

人數又唔講 咩限制都無
如果現代打輸就真係神奇

如果三國時代既二十萬大軍
同100名海豹突擊隊正面交鋒
咁就或者有得打下